假如美國攻打中国

如果美國攻打中國，我就和女朋友跑到她家裡去。我的女朋友家在山里，那裡任何值錢的東西都沒有，但有吃有喝。這樣一來，美國的戰斧導彈就決不會往那裡扔。以後我們一家老小當可確保無虞。

只要不被戰斧導彈擦上邊，就沒什麼好怕的了。我現在看電視已經知道，美國兵不是當年的日本兵，不會燒殺姦淫，三光政策，朝鮮戰爭期間為什麼中國人打美國那麼拼命，是因為在當時宣傳中嚴重的妖魔化了美國，當時的人們都以為美國佔領中國會比小日本幹的事更壞。看看現在的北朝鮮和韓國，一樣的起點，兩種制度，現在那個百姓生活的好？現在有錢人都放棄中國國籍，拼命想移民美國。那這還有什麼擔心的？坐在家裡，坐等美國打敗中國。

這江山誰來坐都無所謂。因為我本來就是個順民，都當了幾十年了，給誰當還不都是一樣。何況要是給美國或“美國扶植的傀儡”當順民，興許日子會過得更好一點。

假如還不肯放過我，非要塞給我一支槍，逼著我上戰場，我當然也只好硬著頭皮去，臨行前先看看房子有沒有被強拆。我絕不去做什麼英雄，象“人體炸彈”這樣的事，發給我三四十萬美元我也不去幹。我將只是跟著大幫哄，大家衝鋒我跟著裝裝樣子，大家撤退我趕緊跑路。估計到了需要我這樣的人上戰場的時候，國家肯定也快要完蛋了，戰場上一定是兵敗如山倒。我也不會隨著大家上山打游擊，我將向美軍舉手投降，為美軍帶路。

我覺得遲早支那會強行招d壯丁去當兵
呢個時候多數係一個國家就快頂唔到嗰陣先會發生

當兵=200%死
反抗=50%死

咁搞法, 隨時一大班投降對家

咁咪世界和平

班降將拎晒綠卡, win win position

當匪國戰敗, 人民如夢初醒, 乜都有可能發生

疫情完結之後食花生

我都好想疫情完結, 如果愛滋病係有得醫既, 一早就有得醫啦

其實只要支那守唔住南海, 就已經出事